(陽光司法) 永隆銀行前總經理被無錫檢察院嚴刑逼供 ，不認罪就抓他老婆、孩子

置頂懶人包
-今日你唔會估到遲下會唔會俾人捉
-因為佢捉你可以係交數
-可能遲啲死咗人，你路過飲杯喜茶就拉尻你
-呢單係無錫政府拉人，我諗果條大陸友自己都唔知咩事，分分鐘去都未去過
-審訊? 先座你3年再慢慢審(聞說羈押期最長不超過3個月)
-最後搵唔到證據，照換罪名做你
-唔認罪，做尻埋你屋企人
-最慘係想死都死唔到，呢個人自殺兩次都死唔去

-我以前都以為唔關自己事，但呢次我真係驚
-果種恐懼以前未試過，23條起碼要座都香港座，而家係大陸座，係好人好姐，可能講錯嘢/搵替死鬼就拉尻你
-如果你覺得危言聳聽，唔會輪到我啦，咁請你睇埋下面篇文，睇下你，你屋企人有冇機會，呢條友分分鐘咩事都唔知就俾人捉
-今個星期六，唔好話為下一代，我為我自己安全，我會去立法會
--------------------------------------------------------------

港招商永隆銀行前總經理徐志宏涉嫌受賄案，4月中旬在江蘇無錫開審。宣判前夕，他的妻子向媒體披露丈夫遭受刑訊逼供和屈辱，甚至兩度尋死。有評論指出，在港府強推《逃犯條例》修訂草案的此刻，這個案子，令港人更加擔憂。

徐志宏，現年57歲，中國人民大學經濟學博士，曾任工商銀行總行金融市場部總經理，2010年到香港出任招商永隆銀行董事兼總經理，持有香港居民身份證。2017年4月，徐志宏在深圳海關被捕，無錫檢察院指他在工商銀行任職期間，涉嫌在無錫太湖新城融資項目，受賄238萬元人民幣。

徐志宏的妻子趙春梅向媒體表示，丈夫沒有受賄，無錫檢方經過2年的蒐證，包括調查丈夫及家人銀行戶口記錄，都找不到確實罪證。
趙春梅表示，根據中國刑事訴訟法，檢察院的羈押期最長不超過3個月，但丈夫已被羈押2年多，這期間，家屬不能探望。
徐志宏案，今年4月12號開庭，這也是趙春梅和丈夫兩年來第一次見面。趙春梅透露，開庭時徐志宏已被折磨得不成樣子，當他聽到妻子作為證人出庭，當場大哭了10多分鐘。據無錫法院發布的庭審照片，原本身材魁梧的徐志宏，出庭時無法自行站立，需要法庭警察攙扶。

據律師提供的辯護詞，徐志宏堅稱自己是冤枉的，遭到刑訊逼供。律師經多番爭取後取得的錄像顯示，徐志宏曾連續16天每天12小時不間斷地被訊問，辦案人員極盡侮辱，多次辱罵他「畜生」、「狗屎」，並恐嚇他說，不認罪就抓他老婆、孩子。

趙春梅透露，因不堪逼迫，徐志宏曾兩度企圖自殺。

香港公民黨主席、資深大律師梁家傑表示，從徐志宏的妻子向媒體透露的內容，可以感受到，內地的中共司法制度和香港「建制派」所鼓吹的陽光司法，完全是兩碼子事。
香港公民黨主席、資深大律師梁家傑：「如果是陽光司法，怎麼可以把徐先生關起來2年多，也不允許他的妻子和家人探望，而且嚴刑迫供，強迫他去認罪。」

趙春梅表示，這個案子已被無錫檢察院列為政績案件，能翻案的機會極其渺茫。徐志宏的辯護律師之一張坤表示，無錫當局在沒有證據的情況下抓捕徐志宏，後來發現他和案件沒有關係，又找別的問題將他入罪。

God bless HK

有啲長 ， 睇唔哂都希望大家睇下懶人包

主佑香港

勿做第二個徐志宏

菲律賓都話唔去可以避
大陸呢獲走唔到

正經Post就冇人理

香港人aloofness自作孽 係抵撚死

希望多啲人留意
多謝你留言

香港仲有得救 但要靠我哋

lee個就係所謂既漏洞

似老屈
大陸堂堂總經理會貪得200零萬
熟中國國情都知有問題

push

really deserve our attention

Hong Kong Productivity Council made up some evidence to accuse Apple Daily's app of containing trojan horse virus. So shameful

呢個徐生都係蝗？

邊撚到長

重點係話比你聽沒證據都要坐咁耐

真係諗起都扯扯地

所以陽光做咁多年都輸畀維他

推

無人可憐過佢
我冇 梁家傑都冇
係借呢件事話俾大家聽內地司法有幾陽光
唔好搞錯

亦都話俾大家聽
佢今日拉大陸人
第日香港中門大開 實搵你啲外省人交數

林鄭話係廢話

已經唔係溫水煮蛙
而家佢哋覺得最佳收網時機

我真係好怕我，屋企人，朋友
真係有朝一日會咁出事

有個uncle 早幾年大陸做生意
一打貪 啲官順便gap埋佢
佢老婆周街pok水 搵幾球先救到佢

哩位中國人未有逃犯條例已經被人拉左喎
證明有無都無分別
要捉你就會捉你

你知唔知大公司的升級位,例如 mt 已經好少請香港人

根本呢一代老香港人一退,就絕對無香港人做到中資總經理
你講野顯示你屋企應該起碼中產
想清楚基層因何要保你階級利益

好人好者邊會比人拉

推到700萬人行出街頭

佢個居港權係用乜途徑擺翻黎

好有陽光，不過好撚猛，一野曬到你死

好見得光呀 擺明做衰野
唔得咩

唔單係講捉人
我想講更加係佢個司法
嚴刑逼供 用你最愛嘅人去要脅你

過咗條條例，學11哥話，佢可以合法咁捉你去審,唔駛好似以前咁偷偷摸摸
每個香港人中招機會大升
會計師，記者，政治人物，文化出版
金融...

我的確有小小家底
但如果認為基層就冇機會俾人捉
我認為太睇小呢條條例嘅影響
有日你，你屋企人，你仔女係網上講錯嘢
可能就會俾人捉，而你到時係挽救唔到
好似個老婆咁無助對住個老公咁

更加唔駛講唔係話你冇俾人捉
你嘅生活會冇影響
銀行家 會計師 企業家 俾人捉
外資，本地企業對香港失去信心
香港就再冇價值
你覺得基層嘅人 移民唔到
佢哋生活會點?

我可憐佢嘅遭遇
但冇可憐佢個人 佢死佢事

只係想指出一旦過咗條條例
香港人都可以捉
而個下場 就會同上面一樣

港難當前
希望香港人多啲了解

唔好咁天真 香港愈似大陸 香港經濟就愈差
除左果班會移民既人之外 所有人都會奶野 唔關咩階層事

唉 細力一推

除咗禍及家人之外,仲有咩說法可以扭轉到焦土班人嘅諗法

中層唔掂，基層屎都冇得食
唔好諗著底下階層可以獨善其身

pish

唉

啱

Cls

基層無屎食係因為有太監依種職業，令到佢地團結唔到，兵多好打定將多好打？ 穩定唔到基層，中高層都要收皮

條例過咗 唔洗上深圳 香港直接捉走